Trabajo Digital
- Fecha de solicitud
- Usuario
- Productor
- Con inspeccion
- Fecha inspeccion
- Observaciones
- Terminado
- Cobrado
- Descuento ----
- Cantidad de operaciones
- Cantidad de cobranzas
- Importe recupero
- Importe contenidos
- Importe timbrado
+ Clean
+ Saldo Pendiente
+ Saldo
+ Calcular cobrado
+ Recuperos pendientes
+ Generacion pendiente
+ Tareas pendientes
+ Descargas pendientes
+ Presupuesto pendietes
+ Companias faltantes
+ Reclamar: Devuelve un string con la informacion faltante.
+ Reclamo pendiente
+ Archivos faltantes
+ Claves faltantes
+ Estimacion pendiente
+ Lista de precios relacionada
+ Cantidad de companias relacionadas para descargar
+ Proxima tarea
+ Pendiente mejorado
+ Operaciones por generar
+ Cobranzas por generar
+ Recursos disponibles
+ Compania descargable
+ Companias descargables
+ Crear estimacion
+ Total
+ Calcular presupuesto
+ Save

TASKS
- Fecha
- Usuario
- Status
- Observaciones
- Postergar dias
+ Tipo tarea
+ Intentos anteriores
+ Puedo realizar
+ Bloqueada
+ Postergada hasta
